仲有冇傳統月餅?

香港仲有冇用豬油搓兼蛋黃漏油既月餅?唔要少油少糖.
少油少糖食完生命都唔流暢

[正視聽-極重要]唔好再錯focus: 請集中煲五大訴求，還香港高度自治，而唔係執著係咪假withdraw

-
幫手推，等美國可以出手做野，要開始打底啦
如果你keep住講假withdraw,到時星期日佢宣佈撤回，依招你點拆？到時咪又要loop番仲有四個，咁不如依加開始做文宣，仲有幾日時間
要做到五大訴求or美國制裁
掉番個波比林鄭

八仙?

呢間?近我